跳樓死的人，真係害人害己

搞到屋園愁雲慘霧，知道嘅人又心裡不安，你自己要死可以死遠啲，不要負能量到身邊嘅人

BTW:死者安息吧！

真係 屌你死埋一二邊最好

支持係人地門口自決

請支持安樂死

有啲嘢唔使講出嚟嘅